香港硬件係一流 但軟件(正苦)真係九流

由鳩你班蟻民自生自滅啦